尋晚冇出嚟嘅我求下你地接力救poly啦

[size=5][red]尋晚你地到底係點訓得著？？
講左咁多個月齊上齊落
你地對唔對得住poly嘅手足
冇出去嘅唔好同人講你係黃！
香港人報仇唔撚淨係口號
行動呀屌
唔好咁多藉口啦香港人[red][size=5]

1118 跨界別大三罷
救poly集中post

人呢？

［香城online打boss]唔該可唔可以準備充足先出黎呀？？

而家出應該去邊個位置先？
睇live地圖完全唔知邊到落得腳...
利申已ready好出去